啱啱串到個廢中敗走ifc m記

是咁的，今日同女朋友去到 ifc 果間M記食野，咁果間舖就好細嘅，只會比外賣袋，得好少座位咁
我去到就拿拿林搵到兩個位，女朋友買完餐返黎就有得坐

女朋友食緊個包，同仲有個熱湯未飲
咁我就玩手機game等埋佢
等緊果陣，我哋身後就有個目測50歲嘅豆皮廢中同佢條女企嚮到等位
個廢中無啦啦好大聲咁講：佢坐喺到打機喎！

問題嚟啦，我一人位，就算比個位佢都係坐唔哂2個人
定係佢覺得我應該企係身、望住女朋友食，比個位佢坐？
就算佢有一個人坐住先，都同我一樣得個坐字，有咩分別？都一樣要等埋我女朋友食完先有得食
佢一出聲，佢條女似乎都覺得佢好柒，即刻唔出聲行開左

我：
廢中：

：湯太熱就慢慢飲，我打幾耐都得
：慢慢坐呀 繼續打呀
：唔中意呀？影我相放上網批鬥呀
：我都唔係d咁ga人，你咪摸住d鬚根慢慢打囉，係到打機囉
：好呀（繼續摸住d鬚根打機）
：摸住d鬚根慢慢打囉

果下真係忍唔到笑，覺得佢好小學雞，個樣都成50歲啦，仲咁kai
但諗諗下，又覺得佢好可憐，可能咁大個人，可能一事無成，要係條囡面前作威作福懶型刷存在感

佢等我個位等多陣，好驚訝見我真係繼續打就唔出聲走左
果下我好唔明，究竟佢係真心覺得我會比個位佢，企係女朋友後面等
定係以為自己好威好型
定係有精神問題？

有冇人明白廢中係社會上係抱住咩心態去做人
未見過人定埋人地食完先一齊走？
一直都係食完即起身，係門口等其他人食完出黎會合？
呢50年黎點樣做人？

同中學啲prefect串柒柒個款一樣

我估個廢中都係會等埋人地食完先走嘅
啲廢人好中意玩雙重標準
真係好想個社會無晒呢啲廢人

你最後係唔係等到位？？？